要求美國制裁香港警察

鑑於近日事件
請將香港警察定性為恐怖分子
唔俾香港警察入境同移民

push
推到侵侵見到

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas